是咁的 下星期帶家中兩老遊東京

行程就5日4夜
想問一下 如果睇風景 東京有咩地方有好介紹
兩老對購物方面唔算話太大興趣
想聽下各位巴絲打意見 市中心冇咁遠的地方
有邊d 比較適合佢地
感謝....

利申 唔知點解佢地選擇東京

淺草雷門同明治神宮必去啦
另外台場我覺得都幾好行幾舒服（唔怕近海好凍既話 ) 坐海鷗線睇下景都幾正

深表遺憾

台場我都想睇 睇高達

高達好似就冇
你check 清楚時間

台場個邊仲有個大江户温泉物語，有得浸又有野玩有野食，有興趣可以去下。

我上年十月同兩老同老婆自由行東京
結果去完一肚火
剩係坐地鐵已經令兩老狂鬧
所以請樓主諗清楚

淺草雷門就唔好啦 人多到咩咁
上野恩賜公園幾好行 又無咩人 好運既可能有幾棵櫻花開左 你會唔會去近郊 去的話比較推薦伊東個頭 因為好寧靜 不過最好住一兩晚

帶屋企人自駕算喇，坐鐵路應該會屌哂老味

去邊度好睇兩老嘅年紀、喜好同埋體力
40/50 同 60/70 鍾意嘅嘢好唔同，啱去嘅地方都會唔同

帶長輩自由行，年紀大嘅會對住宿同埋交通比較有要求，要以舒服、方便為優先
年紀輕啲嘅可能會對食、購物比較有要求
講到尾知道佢哋鍾意乜嘢好重要

利申：帶過兩老日本鐵路自由行，so-far都冇乜事

好睇兩老咩年紀 帶過雙親(50頭)8日東京
都冇乜野 做好曬research 食野每個地方search定有咩好食
都應該冇乜事嘅

50頭 不過帶佢地去明治神宮睇下都唔錯
皇居果d

淺草吾妻橋嗰度有19遊覽船坐去台場
應該會好啱兩老

仲有個地方叫三崎口
絲打可以search下
有one day pass包晒來回車費 嗰度巴士 同餐lunch

利申 帶過兩老去大阪東京名古屋 最癲去過瑞士

同兩老出去，旅行團就發揮作用了

睇你兩老合唔合作

同夫人兩老去過日本歐洲自由行
兩老都好合作
所以好順利

之前去東京都係櫻花季節
去左
新宿御苑

上野恩賜公園

千鳥ケ淵

伊豆高原
輕井澤

而家好似有得睇河津櫻
你可以睇下